陳同佳，今天天氣太熱，去台灣不了

等埋立法會選舉再去自首

要問呀管生先

如果佢自己話事 就會被掉落街 畏罪自殺 死因冇可疑